街霸既手足今日點捱？

寬頻仔企係條街凍到on99

同做舖頭有咩分別人工高好多？